香港經濟差係因為黑警宵禁

見人就拉，又封地鐵站，梗係經濟差

中哂

關林奠個仆街事

exact7ly, 然後老屈示威者搞成咁

所以要以正視聽

仆街政府同黑警明顯想快刀斬亂麻 喇喇聲捉晒d人同埋等人唔敢出黎示威 但佢地錯晒 只會愈捉愈多人走出黎

推呢個

推

push

梗係啦，18區拉街坊

絕對係
#chinazi

仲要郁啲就打人

見到黑警邊有人敢出街
經過都可以俾人拉俾人恐嚇
有黑社會藍絲打人斬人都唔做野

都唔知佢地係冇腦定係點
捉完又告唔入
又捉唔撚哂
愈搞愈亂

要同外國大事宣傳依家香港其實戒緊嚴
事實戒嚴，只係無正式落禁令，
平日8點後，假期6點後，不同區域無差別打人拉人
因為政府係唔可以落戒嚴令，
落咗會好麻煩，
但係佢哋而家偷雞，
所以要比外國知，
雖然對外冇正式落戒嚴令，
但香港而家實質已經係解嚴緊，
要踢爆香港政府嘅大話同埋小動作

痴晒線

唔敢宣布但係又要做

零售業果班應該要出黎指責

食完飯喺商場出黎又冇路走
又要冒住被狗扑濕嘅風險
搞到D人唔敢出街食野消費，容乜易無啦啦被拉

呢個垃圾政府，賤過鬼

所以好仆街

係
仲想賴邊有得賴呀

廢老深係識直線思考

如果勇武去圍頭掉氣油彈
我就信佢唔係鬼

推
夜晚晚周圍都封路封地鐵
番屋企都麻煩
又無啦啦捉人 係人都驚
點會想出街消費呀？

進入鐵路站和封站
係最最最最打擊經濟
魔警與黨鐵亂倫好似上了癮
攬炒成功了

冇人性。冷血政府

黑警行宵禁，經濟自然差

頭先太子站得幾丁友，你老味成百人衝出黎之後又唔走，係人都驚撚咗你班狗啦

夜晚唔會有人想出街

行行下街唔知幾時要你立即離開，如果唔係就控告你非法集結。
封左路冇車問佢點走就叫你自己諗辦法，總之要立即離開。
你話你都你剛食完飯行緊街，問佢係咪戒嚴，佢就話你再問就告你阻差辦公。
你頂佢唔順，就告你襲警，跟手唔該身分證，再叫你解鎖部電話，話唔解鎖就當你偷野。
好啦，去返第一步，當你一開始就想離開，佢就追住你打。冷不防食多粒催淚彈再比佢打到頭破血流，嚴重既拉你拒捕再打到你骨折。

到底係邊個搞到市民唔敢出街消費，到底係邊個本應維持秩序變擾亂民生。唔好同我講示威者搞到冇生意，商店一向都知示威者只係針對政府同班狗，跟本唔會無拿拿搞佢地，反而示威者出黎隨時重多左消費，特別係食肆。

而家係班狗下下停地鐵搞到戒嚴，唔好講遊客，連街坊都唔敢落街消費，怕比班狗打或者食催淚彈布袋彈。

成日話示威者失控，唔該睇直播望望班狗點答市民問題（唔係示威者），成個樣串柒柒又情緒失曬控咁，最撚驚係失控之餘個個拎住支槍想殺人咁款。

見人就打見人就拉，叫人點敢消費食飯行街呀？！係咪？

狗狗亂咬人，勇武法師護巿民

推比商家睇

每次出動要交人頭唔係點claim OT

佢地又唔會減人工，唔會怕經濟差

黑警會亂鳩咁捉亂鳩咁打

屌唔可以比佢地咁撚樣

由於香港局勢持續動盪, 強烈建議海外及內地旅客千萬不要來香港消費及旅遊!

絕對係，行過都比你扑比你拉，寧願唔出街

係因為三萬名恐怖份子接管左香港

有幾差
樓價仲係兩皮野一尺

日日有人被扑穿頭 邊有心情出街食飯

又唔正式宣布戒鹽
對普通市民好唔公平
驚死比國際制裁

國際文宣香港實質上宵禁緊

過口咗今晚,外國無理由唔知在香港行行吓街都會無喇喇中催淚彈, 好應該再提高旅遊警戒級別!!

Push

比著我係外資見到咁打示威者仲唔即刻走

仲有啲on9商場管理處係都要落閘

利申：商戶

以後商舖晚上6點就要落閘,變相推行最低工時

其實依家轉為宣傳暫時全民除咗返工返學之外完全唔出街，連ot都唔肯話驚夜返屋企俾狗咬，星期六日連茶都唔去飲

疑似大陸武警/解放軍
20秒 用普通話講 左邊左邊

pusj

說話唔係咁講

經濟差, 好多做低下階層工作 既人失業, 搵唔到工, 就會去考警察

搶佢地飯碗

賤過地底泥
鬼未必隻隻衰

見到狗都冇心機消費

直頭要戒嚴啦仲宵禁,
日光日白睇你唔順眼都拉9你啦

後生明明最強消費力
但盡全力搞後生
經濟仆硬

有價肯定無市
咁無前景仲買

sorry 借位
麻煩未食飯既同我入哂黎!!! 唔準有人餓住個肚!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

全中
大家記得宣揚開去

同意，見到暴警同見喪屍差唔多

好訓醒啦

多謝飛虎隊帶領勇武放火
如果勇武去元朗圍頭掉氣油彈
我就信佢唔係鬼

引入咗無數解放軍武警公安，自然要出嚟活動吓，所以越亂越好， 再亂就再放多d落嚟，再玩耐d，可能攞埋永久民身份證。

我想出街食飯，不過俾警察叔叔驅趕同恐嚇

Sogo門口講普通話放催淚彈點消費？

其實我地可唔可以發起運動
逢星期幾就唔出某一區

催淚彈放題，免費

同意

外籍遊客都拉. 十幾個國家發旅遊警示, 唔差就假

有警察重邊咁出街

Agger， 文宣組

第一批死既店舖我諗係彌敦道幾十間金行囉, 夜晚行過完全無生意

唔係捉係打傷或打死

文宣推呢點 應該連腦殘藍絲都明

真

警察無宵禁之名，行宵禁之實

市民無差別被打，受盡折磨

市民懼怕警察，不願出街消費

警察破壞經濟

支持警察